其實 3 台係咪真係鳩到狗也不屌 ?

佢 iPhoneX 轉台出機 plan 堅抵喎,
依家用緊 CSL, 其實繁忙時段都係上唔到到架啦,
3 台仲有得再衰 D ? 有冇巴打用緊 3 可以講下 ?

用左2年半
用之前仲驚住成日收唔到
打電話係無人仔收到咁多格
但有時去camp其他台收唔到 得我用3收到2格
速度都好快睇到高清youtube
所以依家覺得幾好 續約無耐
用緊108+18 5gb plan

用過4G，堅快嘅

3台已經夠人, 請去其他台.

其實唔差

係呀 好撚差呀 千祈唔好轉過嚟同我爭信號😀

會有台垃圾得過csl同支移動?

Agree

agger

識去梗係去CSL 啦

3好差呀 繼續用csl啦

csl 你Wi-Fi 位置比較易搵之後
其他都比唔上3

我覺得